做男人就要男人一d！為感情痛苦緊既你黎傾下計

是咁的，我以前愛一個人，就好似當佢係老婆咁，
所以每當一個人離開，就好似俾人離婚咁，
一傷心就會幾個月，半年，一年，更多，

個心係咁同自己講放唔低佢，佢係最完美既，我點對佢，佢點對我，等等等等。

其實都係閱歷太淺，或者係本地家庭環境太安逸，所以承受唔起挫折。

後來我係俾人話醒左既，佢話一個人唔開心，最多三日，三日可以，
如果你成個月都係咁，我真係覺得你唔太男人，男人就係要man，要power，
要有能力，要有自信，你無條件係人擇你，你有條件就係你擇人，所以你唔係無野做，
你應該埋頭苦幹，係事業上取得成績，係體態上取得成績，係談吐上學習，多關心社會故事，唔好乜都唔知咁，當你呢d都做到，你覺得係人擇你，定係你擇人？

今日你放唔低佢，因為你無見過更好既女人，
亦都未有條件遇上，外面比佢靚比佢有內涵既，成千上萬。

時間就一日日過，你係要呃自己，俾自己一個理由係舒適圈裡面繼續買醉，定你要做個有power，有清晰目標，有身份地位，知道自己要做咩既男人？

點解往往走唔出情殤，因為你一直縱容自己FF，FF同佢和好，同佢將來點點點，
人係有惰性，所以唔係你走唔出，係你懶惰，

你一定要set個時間俾自己，咁你團火先會出番黎！
所以之後我就忍住痛同自己講，三日我要發洩完一段情緒，
有咩想同佢講既，三日內講哂佢，

飲酒由朝飲到黑，去戲完睇戲由朝睇到黑，但係三日之後，
我就要開始做自己野，最好既報復，就係將來你過得比佢好。

男人可以食檸檬可以比人飛,但係唔可以冇尊嚴

係男人洗系打咁大篇野叫春咩 即時睇化晒啦

咁我有時都想上下網傾計既。

無錯

做好自己

唔開心野一句起兩句止，明就明，再多就變女人咁架啦
反而講娛樂野多啲就正常

人各有志，好似出面書店既感情書咁，人地都係想表達佢既諗法姐。

根本樓主個mindset就錯
咩叫活得好就報復？
點解要報復
兩個人一齊冇話係欠左你
不合則去
分手之後心態就係諗報復
你既性格都唔方會遇到好女仔

你講得岩，真係報復心當然就錯，只係代入番當下果種情緒，畢竟你無可能一下子就睇化，咁係果刻係要有種化仇恨心為動力既諗法，

至於平常心就之後先講，當然如果你話你從來都無極端情緒既，咁就更好。